連登真係好似廢左咁

好多窮追猛打無結論既post
但無咩下一步既行動或計劃既post
呢個月真係多左好多狗係到, 大家實係要小心,由計劃到執行, 大家獨立思考應該花時間做咩同唔做咩, 無論點都記住我地係不割,但請戒掉on9

堅持抗爭
勿上連登

d人以為係連登推行動上熱門就得就叫吹左雞
但其實只係超少數既一部分人
一定要係其他平台/落街文宣先有號召力
係話緊你地推post就當吹左雞既人